【中美角力】特朗普禁解放軍背景留學生入境 華生：返國是一場噩夢

愛國愛黨！

「來美讀研究所的學費，全來自我和家人，從未收過中國政府任何錢。」
他批評美國當局要實施「更聰明的篩選程序」

就係贏國做得太多陰濕野要一刀切

最聰明咪一刀切

解放軍背景既家人=

咁佢家人既錢又係邊度搵返黎先
讀到研究所點解仲會咁諗野

其實應該阻止所有少先隊，共青團，中共黨員
喺大陸基本上所有小學都係少先隊隊員

相信黨

跟本係共諜

點解返偉大的中国係惡夢
仲要想貢獻大敵人美國

可能以為自己屋企耕田都會有咁多錢

好事，美國人權咁差，種族歧視好嚴重，又有looting
返去中國咪好

中國人權最好

走！咱們回家自煮撚發 不要給小美國富強

話你祖国係噩夢，作死

華生突破盲腸

有利用價值的叫同胞，其他叫支那

無背景根本唔會出到國，有錢都係咁話

華生

咪係，唔好俾少美國賺人民幣

話返共產黨懷抱係噩夢，食左誠實豆沙包?

唔再收華人學生就得

唔愛國耶

因為支那人無一個是無辜
根據偉大強疊的法律 所有中國人都要幫中共偷資料
唔偷就係叛國

中國人權最好 美國技術最陰

佢個惡夢係因為冇得留美做間諜賺大錢呀

推 寧化飛灰 不作浮塵

中國咁強大，冇必要去外國留學

走！咱們回家!

柯屎唔出瀨地硬

「這名不願透露姓名的學生表示，目前正在尋找軟件工程師工作，希望可以留在美國發展，不想回中國。他說：「我的計劃肯定是留在美國並（向美國）作出貢獻，所以現在非常擔心不能實現。」」

記者點解要屈9呢名學生，佢所謂嘅作出貢獻，係中国定美國都無講出口，用括號屈9佢意指美國，屈佢犯国安法。

全部中國留學生都唔應該有啦

好想知一個解放軍人工幾多，可以送家人去外國讀書

黨員先有資格

華生，你突破盲腸了

做間諜，應該點都有資助

唔明白
中國咁好
點解要去外國讀？
成班都企圖勾結外國勢力

中國人均收入係幾多？
美國讀一年書用幾錢？

咁

係喎，近排可以免費捉魚

國家當難需要你！！！（啲錢）

自煮燃髮，好撚正

然後好多支那學士成績好，讀到碩士都係共産黨員

建議支共禁有美軍背景嘅留學生反制

走！咱們回家

推

中國大學最好!

屌佢老母
來自家人都唔算收中共錢
家人d錢唔係中共錢？

中國咁多大返國仲多機遇

去美國把撚呀？

睇錯標題解禁入境， 嚇死

根本近十年畢業嘅中国留學生都應該立即逐出境啦
讀完書無返去報效中国一定係留低做間諜

你今日唔係，聽日都可以係

國家總有一日需要你

不過你唔可以say no

支国式詭辯 你估佢真係唔知咩

佢咁講唔代表佢咁諗

夠膽係公開場合講句回國是惡夢 天滅中共 應該可以申請政治庇護唔洗回國

Watson

大柒陸以前成日用13億人去壓7百萬港人，家下印度+澳洲+日本+南韓+台灣+美國+英國……等等，够20億未？可以壓死中閪共大柒陸未？

用呢個屌爆小粉紅最正

外地大陸人最識講大話 扮嘢

美國太危險 留係中國有黨既庇佑

當眾宣誓加錄影話自己唔係中國人，同中國永久割蓆，唔再入境中國，美國同中國打仗會幫美國打中國，咁美國會唔會考慮下？但咁會唔會好傷害中國人民族情緒？有冇人可以解答下？

其實一刀切晒就係最聰明既做法

宣誓完都係唔俾就搞笑

係支共將大量間諜撈入你地啲無辜學生度，所以人地美國都無辦法唔咁做

亂棍打死牛魔王 支那人out!

睇錯左解禁，吓餐死

五毛左膠: 大豆侵

對大陸人一刀切最正路

之前Twitter先有cap圖，一個大陸留學生一面說自己不是花錢來美國當間碟，另一方面就做小粉紅，舉報其他意識形態不同的中國人，又係學校舉大陸旗唱大陸國歌。

因為精英通常讀大學個陣已經入左黨
好快發展到呢步

一刀切係最聰明既做法
反正冇一個係無辜嘅

華人係種族，大馬華人係大馬人，中华人民共和国人係中国人

爆大獲咪比你留低囉

搵人捉佢去教育營啦! 咁講嘢都有! 思想已經俾外國勢力入侵!!!!

Chinaman go back to China

做得中共特工間諜工作唔會畀你查到軍方背景，既然係咁所有嚟自中国留學生通通都要OUT！

其實即係ban晒全部支那人

一早要禁所有共狗背景啦下話

習總個女都可以去哈佛

你家人嘅錢黎自邊到on9

屋企憑自己能力割韭菜賺既錢
點解唔用得

😦😦😦

抗生素都係好壞通殺

得鬼閒同你篩選

美國：為蚹蛤蚛蟈蟈蜻，讓領導子女先走

死返屋企la

呢個大陸學生犯咗國安法

全部犯哂國安法，黎香港旅行時就可以拉鳩佢地

啱
應該供十個名出黎
唔供就

他說：「我的計劃肯定是留在美國並（向美國）作出貢獻，所以現在非常擔心不能實現。」

我唔信囉, 比你留低, 5~6年後D愛國基因咪再滲晒出來

叫佢問下佢家人點賺錢先

其實都唔洗
你屋企人係中國境內就會自動愛國

夠膽咪組織民運 包有得留低

睇錯做「解禁」
嚇鳩死

早幾日fbi先話中共會用家人要脅留學生
所以其實有家人嘅都冇得唔做中共間諜
一刀切踢走哂係最好

14億人民需要西方憐憫

同芝麻人講信用